Rebecca minkoff 6折夾單

要買夠400$美金先6折 求夾

Ching 差幾多?

有興趣

我買一個一千內 有無興趣夾到6折

推 推 推

Push

推

依加爭幾多

留tg

絕對唔會買 Rebecca minkoff 的產品！ 係個到做過pt full time對pt唔係人 咩都俾晒佢地做 當pt好似隻狗咁！